[PS4]有冇人訂過日版GAME,點用特典CODE?

琴日睇完直播見到Nier 岩岩先決定出中文版
咁死啦起碼年尾先見光
但想盡早玩
所以獻出第一次係amazon jp訂PS4 GAME

送兩個特典CODE
想問下到時係咪要用日本PS AC先可以用呢兩條CODE?

輕輕一推